健身室簡介會

提早兩個鐘去都執唔到雞 我屌你老母

唔好黎喇已經好多人

join佢個器械班咪算，好似$75，學生另有優惠

Join完都可以入到健身室？

入得，但出席率好似要8成

提早兩個鐘去到排第6 最後5分鐘黎多兩個正選 得3個人成功執雞

有時排第一都冇用 之前試過全部到齊

估唔到平日又咁早都咁多正選出席

後補打去留位咪得

駛撚排

我岩岩上網睇好似都係爆曬棚

上次一報就有 唔明有幾難中

8點起身 預早兩個月報啦

去簡介會真係自求多福，去完都唔識做

報自己區報左5個月都唔中 報隔離區一報就中

都唔係為左學野架啦

之後就見一班撚屌唔知係度做緊乜，冇離心控制下下「嘭嘭嘭」以為自己好撚勁，嘢又亂放

屌！我之前抽咗成年先抽中
睇黎我無咩抽獎運